有冇食過依隻日本金箔蛋糕?? 有圖

如題 上網見到好似幾正 想買俾屋企人
有冇人試過係咪伏?

覺得日本啲蛋糕都好甜
長輩應該鐘意日本水果多過蛋糕

睇個樣都伏

水果已經訂好咗 睇佢外表好似好high class 想買黎當過年賀禮